我要全世界後生仔21號同我出撚哂黎！！！

如果你係呢一刻仲未認清個事實 仲係港豬既
我唔該你由6月12號啲post睇撚番哂佢
睇清楚所謂既香港警察係點樣濫權
身邊仲有唔少fd仲日日靜係識諗幾時玩幾時飲酒
真係屌都廢撚事 到時由鳩佢自己死

經歷左69 612 616 626 627 71同埋尋日一伇等等
連倒屎嗰嗰呀嬸都知靜係和理非係冇撚用
總之唔理你勇武又好 和理非又好
我要全撚部後生仔出撚哂黎
呢場仗 要一齊贏 一齊走！！！！！

自推

後生仔同我入撚哂黎呀屌你老母

做宣傳呀！！

屌你啦我 做乜撚野淨係後生仔出撚晒 DLLM 係老中青老要呀

冇錯 尋日係好多人 但就係差涼緊冷氣睇live既你一個

呀屌 sorry
係全世界香港人同我出撚哂黎！！！後生男仔同我保護好身邊每一個人！！！屌你老母！

依個真？

我無野講

香港人好撚忙呀

真唔真出到黎就知
早起身唔到既
咪遲啲出黎囉 總之一撚定要出黎！！！

同我入撚哂黎呀屌你老母！！！

連我公司啲媽媽都討論緊尋日啲野呀！
人地都有出呀尋日！屌你老母仲涼冷氣
對唔撚對得住啲義士呀屌你老母！

冇人覆？個個訓緊教？

推

唔好話後生，係香港人，有少少常識，識得分對與錯都應該出來。

唔你老母咩 到時所有條例過撚哂你唔撚好喊呀屌你老母 醒未呀

你岩！！！

文宣組請大大力宣傳 放poster！！！
麻煩哂！

推，全部full gear plz

禮拜六全世界同我去買gear
基本一定要有：頭盔 口罩（N95至少）眼罩 長褲

起身啦

7.21係重要的主線任務, 請大家呼籲朋友參加

汪！汪汪！汪汪汪

光復只係支線任咋！！！
你打機都會打主線先啦！！政府先係主線呀屌你老母！

推呀

21號見

到時見

有分真定假？

up

推到上熱門比全世界睇！！！

21唔出唔係人

打仗呀！！！！！

咁要預備好啲

一人一裝

攻防都要

得閒既 買埋比朋友 兄弟
呢場仗一撚定要贏！！！！

幫手推番有用post

push!!

大佬呀 唔好再掛住玩啦
打仗呀 國難當前呀屌你老母
要屌幾耐先識醒呀...

全市民跟身一套gear
有能力就供貨
每一個人都要有gear
加油

打飛機係重要
但場仗都未打完 要慢慢諗清楚21號場仗到底要點打呀

廢中都去, 放心

集中討論！
集思廣益！
有咩戰略大家放撚哂出黎！！！

人就唔係屌出嚟嘅
你又紅字又大字咁撚樣命令式真係睇到好唔舒服

btw會出

加油 屌你老母 警狗屈人隻手

全部出黎

會出既巴打梗係唔係同你地講啦出到去都知咩料
只係想屌緊班仲掛住玩 涼冷氣既人姐

推救香港

記住，話知你3歲定80，行得走得嘅都係「後生」，知到冇？屌你老母！

我冇講過年齡
但主導呢場運動既梗係年輕人啦

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

所以咪話「大家都是年輕人」
事實上香港人嘅勇武抗爭歷史又真係好年輕

推，一定到

後生仔起身未

冇人推？

叫哂你身邊未醒既港豬出哂黎！！！
嗯日呢日相信會係歷史性既一日！

push

依家係咪要帶定眼罩
諗唔到有一日民陣集會都可能會危險

推 我無野講

其實真係唔知 但一定唔會就咁集會完就算
保障自己 保障兄弟 點都要買！

和理非廢中有咩可幫手?

好需要你保護身邊既人/女仔就好夠
我我唔撚要身邊既女仔再比人單捉/比藍絲打！屌你老母我早兩日真係睇到好撚嬲

推到上熱門
唔要再比警犬/藍絲濫權 身邊所有人唔好再冇啦啦受傷！

唔好沉底呀！！！